CCTai軍師點解會咁清楚美國佬諗咩？

做呢樣唔得，做嗰樣又唔得事實係美國人唔會因為你主張香港獨立就放棄香港